[又無可疑]天水圍22歲女墜樓亡

推

呢個應該唔關事？
嗰到一般人好難入去

btw 就算唔關事都黑警死全家 thanks

天水圍哨台話親友報料同運動冇關，大家請自行判斷。

可能個女仔係藍絲
行過示威現場同X小姐一樣遭警魔夾走輪姦
又怕講出去父母會死埋

家人好多時可以見個女呢排比公司炒/唔績約就當自殺
因為好多女仔遭強姦都唔會同家人講

理解唔到香港22歲女都要quit game
係咪被quit game?

你講個女仔家人係藍絲呀

Pin啦

係真唔係

Pinned 自行判斷

佢講個女仔